川普嗆聲：若決定動武 北韓將迎接悲慘的一天

〔即時新聞／綜合報導〕北韓3日成功試爆氫彈引發全球動盪，美國總統川普昨日一改過去強硬態度，稱動武不是解決問題的首選，但他又在今日向北韓放話，「若美國決定動手，北韓將面臨非常悲慘的一天。」

綜合外媒報導，川普在當地時間週四，與科威特元首薩巴赫（Sabah Al-Ahmad Al-Jaber al-Sabah）的聯合記者會上，譴責北韓測試核武的行為「非常壞」，強調必須阻止他們的所作所為。

川普說，「我傾向不去動用武力解決，但這仍有可能發生。」對於美國近來在朝鮮半島周遭的軍事部署，川普表示，軍事行動仍是方案之一，但如果有其它可行的辦法會更好。

川普還宣揚美國的軍事實力，稱美國每天都有新穎的軍事裝備可以使用，且是「放眼至今全球最好的」，但他強調，「希望我們不用走到動用武力的這一步，若是我們決定這麼做，北韓將迎來他們非常悲慘的一天。」

咁幾時打？

北韓迎接悲慘一天個日打

南泡都係

郁啦, 阿伯

訓撚著教

越來越似 前果期中印對峙

中共:「如果我出手, 印度收皮啦
幾日後
中共:「印度你快D走, 再唔走, 我真係出手」
幾日後
中共:「我係有底線, 印度你已經踩緊我底線, 快D走」
幾日後
中共:「我已經準備好打鳩印度, 印度你試下再唔走」
幾日後
中共:「印度, 你知唔知再留係我國領土, 會有嚴重下場, 好快D走啦」